\begin{center}
\index{Muminsnaps}
\subsection*{\large{Muminsnaps}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Muminsången}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Vad river i halsen och lockar till valsen?\\
Jo snapsen!\\
Vad värmer i kroppen, från den första droppen?\\
Jo snapsen!\\

Koskis och Fortis som dricks i vår by,\\
de ger oss en fylla som alltid är ny!\\
Jo snapsen, jo snapsen!\\

Vad dunkar i huvet, det känns ju som kluvet?\\
Jo snapsen!\\
Vem svänger i tarmen och välver i barmen?\\
Jo snapsen!\\

Koskis och Fortis som dricker i vår by,\\
de ger oss en krabbis som alltid är ny!\\
Jo snapsen, jo snapsen!\\